黑警嘅表現，反映港共政權無意談判

改變施政作風？
放棄家長式管治？
虛心聆聽各界意見？

TOTALLY BULLSHIT！

屯門市民嘅要求好簡單，佢哋只係希望有一個寧靜嘅公園，乾淨嘅公共空間。

呢個咁卑微嘅要求，港共政權都唔接受。點傾啊？

傾閪咩？

黑警死全家

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

有無人印

屌，開錯台。。。

是撚但啦，幫推

麻煩巴絲去翻時事台集中討論